(突發) 懷仔終獲單程証居港權

(突發) 懷仔終獲單程証居港權 施麗珊「如果唔係中國政府，你班香港人會有得食? 唔好再攪住懷仔生活」

一名聲稱遭父母遺棄的12歲內地男童肖友懷，被外婆周紹璇以他人身份成功申請單程証，匿藏9年無上學，昨由律師陪同下到入境處自首，獲港府酌情處理，成功給予外孫居留權。

外婆昨涉嫌協助及教唆他人違反逗留條件被捕獲准保釋，男童則獲發「單程証」，懷仔可最快一個月後留港接受教育

身形高大的肖友懷因無證件，一直未有入學，平日多數留在家，靠外婆教他讀書寫字

「施麗珊」的圖片搜尋結果GreatDaily

深圳地鐵上目睹專為大陸人搵香港福利的施麗珊與肖友懷（懷仔）及其外婆周紹璇一起，施不斷打電話，張羅懷仔回港事宜。施麗珊接受查找時承認相中人是她，但對網民指她正在協助懷仔回港，社工施麗珊斥拍攝「如果唔係中國政府，你班香港人會有得食? 唔好再攪住懷仔，去死啦你地」

她又批評拍照者是無風起浪及侵犯別人隱私。她又稱懷仔目前處境很慘，懷仔以往外出亦曾被人拍照，令他不願外出

GreatDaily

施麗珊又指懷仔與外婆已不願再向傳媒透露近況，不接受訪問，故她也不方便再說更多，請讀者們「做好心」，「小朋友係無辜，唔好再講小朋友啲乜嘢，對佢心理影響好大……佢唔係想話攞你香港啲乜嘢，點解唔放過佢呢？」

呢d政棍，專做埋d損害香港既野

行街小心D

今朝咪有人話係假新聞

都痴撚線嘅

咁有骨氣唔好返黎啦
咁似牙joe

又係香港人埋單

農場文 ....
希望巴打今晚面壁思過

送畀樓主...唔洗多謝我

唔想攞香港野又死都要落黎
仲有當年強國掘起筆錢咪又係香港黎
Check 下當年冥紙人民幣稅港紙幾錢就知
本末倒置強國飲水思源論
都唔明點解香港有呢類弱智存在

內容農場

對唔住大家
我去要壁先

content farm

我叫admin 刪post 先

sorry大家

其實係咪真係咁難分農場文？（真心一問）

屌俾你嚇死

小心跟車太貼

Content farm 呀你老母

on9 page

Twgreatdaily 民d content farm都仲有人中伏

樓主小心D喎
亂貼假新聞
好似係犯法

下次小心D

唉正扑街又扲我地d 錢